優品360改左名？

咪撚亂放流料

你咁樣係唔會令到我唔知你係優品360架

流料

兩間唔同野黎 咪戇鳩啦

優品幾時畀牛奶公司買起咗

請教下你張圖點睇得出前身係360？

好撚柒呀屌你

fc?

FC #8

唔FC當你有心跣手足

拉

真係有360，不過係3hreeSixty

無發現呢個三碌拎

未Fc sorry 幫拉

Wa diu牛奶公司咁岩又持有50% 美心

牛奶公司有美心係真
但優品同民生同牛奶公司關係就未FC

絕對無關係, 咪9 up!!

3hree sixty only have 2 stores in HK
優品360 (民生)係福堂幫, 同牛奶公司無關係

利申: 現任牛奶員工, 唔要同福建幫扯上關係. 所以走出黎澄清